(推)聽下蕭生講 唔好被我的既努力白白浪費左

阻大家幾分鐘認真睇下 對大家好 唔想大家在犧牲

推

燒山好野

再推

大家一定要睇啊 我唔想再睇到今日既場面

年輕人唔好衝動啊

燒山算吧啦你

蕭生你收山啦垃圾

屌你老母 燒山無撚落場就咪咁多野講啦

如果暴動抽後算賬就=梁天旗 翻版了

侮辱警方? 係警方同政府侮辱我地...
如果這樣就是「暴動」，我們不怕承認！

燒山又燈

燒山好似有落過場

到時如果你被判左6年會唔會感講 青春有限 唔好自己一個去 我哋有大家 唔一定要去衝擊

搏唔到,連登仔又盲反

我哋宜家尼件事國際世界都睇緊如果想要人聲緩我哋香港人 就要留底好印象先得

佢講得冇錯

如果衝擊被紅底影到就會周圍唱 做文章 話我地香港人係暴徒 然後成機打壓 我地因此少佐籌碼

推到熱門

我地已經成功爭取美國 討論人權法案 就證明我地唔衝擊係正確

希望未來國際可以為我地繼續支援

和理非非 有用?

唔通衝擊做成受傷你又覺得有用?

講白啲啦,唔係勇武無用,係你香港人暫時唔係勇武既材料,
如果用有限度武力既方法,以唔殺傷警察為大前題
經驗,體格同組織能力差其他國家既人太遠(例如韓仔),
仲要無人指揮,烏合之眾,同送死無分別,
一係你成班人下定決心傷人啦,但係未真係做得出先
我就做唔出啦

笑撚左 雨革果陣國際都關注緊，果陣個印象仲未夠好？係有用ge 今日就唔使出黎啦
咪on9到下下都要指意其他國家黎幫

講得岩 警察訓練有素 而且又可以用裝備 論邊方面都係我哋輸9條街 你打佢佢話你襲警 佢打你叫制伏暴徒 平定暴亂 點講我哋都輸

今次我覺得燒生有道理,
示威者要輪班,
唔好再扔磚,
但要有盾,例如陳雲啲喼盾(有盾係我自己意見,唔係燒生意見)
唔好硬碰,警察攻要退,但退完再番嚟,無限loop

你可以唔輸得一個方法,
就係你下定決心不惜殺傷對方,
真係當打仗咁,不惜犧牲己方性命,都要殺傷對方攻入去
武器,車,咩都要出,
但都係嗰句,你係未真係下定決心做到啲一步先,
我就做唔出啦

算啦，會用腦諗就唔係連登仔
精人出口，笨人出手，咁簡單既野香港年青人都唔明

推！

分析下條例點樣過仲好啦 燒山

尼個係持久戰啊 唔係速戰啊 力量當然越多越好啦 你如果衝。受左傷 你啊爸 媽唔心痛 你都有父母生 唸下身邊重要人唔好被佢哋擔心你 安全最重要

睇情況啦
唔夠打就走
有機會就衝
無絕對嘅

蕭山又想燈?

你同班警犬鬥持久？人地夜晚3 5 7點打兩下個盾起個beat 嚇你 你班義士都唔使訓啦，人地就輪更制 訓又訓得安落過你，食又食得好過你

人地就返工同你清場，市民就拎其他時間黎支持架ja咪玩啦，你唔係以為班義士就靜係得抗爭呀？
出得去就要預左有風險，自問承擔唔到咪去後勤幫手囉，邊有革命係無人受傷就成功？
唔好一味諗咩爭取乜乜物物支持咁左膠思想好無？

再者今次國際關注同行動明顯高調過雨革好多好多

Push

淨係同意警察個part
燒山
琴日年青人唔暴力，開左會啦，今日過埋啦
醒啦